[jj插沙] 開機見到咁可以點做

有無人知到底部機發生咩事呀

安全模式就咁樣
click ok 無keep 黑屏無野

linux開心用家路過

google can help you

帽事嘅

Windows自己嘅嘢"不是設計為在Windows上執行"
真係Microsoft先做得出

一係重裝window 一係拆個harddisk去第二部機 抄正常個檔案repalce佢

linux

John Linux